以前李柱銘間中會義助打官司，請問梁家傑， 余若薇， 吳靄儀，李志喜有無義助過一位手足打過官司？

係咪要科水佢地先肯接？

但佢地受惠呢場運動區議員數量大增，好應該穫利回吐，回水啦

不過咁，李柱銘打親都輸咁滯

李柱銘打的case唔少同政治迫害有關
列顯倫果班根本反人權,內定要你輸都無計

而家幫手足打官司果班大律師好多都係經歷少果班

令人擔心

暗中幫？

如果冇幫真係好假

但諗番要幫都唔可以太高調

梁家傑：「搵我打官司？得， 你俾得起錢咪打囉，唔好手唔手足，數還數，我公民黨拎政治著數係應份既，今屆立法會選舉仲會派多幾個黨員佔位」

Source or mother

去你老母余弱微個山窿度搵啦

公民黨同自由黨差無幾

一班精英都係相信建制

不過一邊偏藍、一邊偏黃

係呀係呀，叫得做泛民一定係好人

我地選民永遠唔會知佢地實際做緊乜嘢，但一定係幫緊人 ....

算唔算？

頭先果單太舊...

或者呢單？中大上年11月：

余若薇咪同細佬對打dq案輸鳩咗
梁家傑好似本身唔打得

推